你可以告诉恒温器一整天该做什么，但如果它不能真正控制炉子或空调，这一切都是徒劳的。最好的谷歌智能家居入门套件|比利·卡登| 2021年7月28日|科普
研究人员说，他们对墓地中青少年的数量感到震惊，并怀疑严酷的火炉工作是否在他们的早期死亡中起了作用。死者的面孔从失落的非裔美国人墓地中浮现|迈克尔·鲁昂| 2021年7月9日|华盛顿邮报
84岁的退休矿工、铁路工人和炉子操作员罗伯特·李·法森贝克（Robert Lee Fazenbaker）说：“煤矿关闭了，木材离开了，火车离开了，一切都消失了。”。力量球之谜：这个小镇上有人赢了7.31亿美元。现在每个人都想分一杯羹|Marc Fisher | 2021年6月17日|华盛顿邮报
去年3月开始封锁时，布伦科的工人们将炉火调低到尽可能低的程度，这样熔炉内的液态玻璃就不会变硬。《华盛顿邮报》2021年5月6日，一个神秘的边远森林怪物如何拯救了一家苦苦挣扎的西弗吉尼亚玻璃公司
戴安娜·托马斯（Diana Thomas）位于堪萨斯城东侧，她的两层住宅需要一个新的炉子和四扇地下室的小窗户。国家支持的“清洁能源”贷款使借款人面临失去家园的风险。杰里米·科勒和哈鲁·科林于2021年4月23日出版
动物熔炉并不是布雷斯第一次拿强奸开玩笑。比尔·考斯比·弗尔·汉尼拔·布雷斯（Bill Cosby Foe Hannibal Buress）开玩笑说约会强奸|里奇·戈尔茨坦| 2014年11月20日|每日野兽
这位颧骨高的演员穿着皮夹克和高领毛衣，把头发从炉子里梳出来。威廉·达福像刀锋一样切割|梅丽莎·利昂| 2013年12月8日|每日野兽
例如，研究表明，大多数一氧化碳报警事件都是由故障熔炉触发的。如何破解完美家园|丹尼尔·格罗斯| 2013年11月15日|每日野兽
家庭是锻造人的巨大火炉。Ayn Rand反对保守主义|贾斯汀·格林| 2013年2月18日|每日野兽
斯科特最近完成了由克里斯蒂安·贝尔主演的电视剧《火炉外》的拍摄。托尼·斯科特明显自杀的原因仍在确定中|克里斯蒂娜·佩利塞克| 2012年8月21日|每日野兽报
他要下定决心完成玻璃装配，留心清理熔炉。《圣经》，杜埃·莱姆斯版本，多种多样
这种熔炉在那里工作了很多年，直到铜冶炼从康沃尔转移到威尔士。理查德·特雷维希克生平，第二卷（共2卷）|弗朗西斯·特雷维希克
因此，从这些陈述中无法确定哪个熔炉消耗的空气量更大。理查德·特雷维希克生平，第二卷（共2卷）|弗朗西斯·特雷维希克
早上放进炉子里的几桶水就足够一天的工作了。理查德·特雷维希克生平，第二卷（共2卷）|弗朗西斯·特雷维希克
卡姆森在遥远的努比亚酿造的熔炉提前发出了警告；它正缓慢地向北移动。波浪|阿尔杰农·布莱克伍德